點解差唔多間間屋嘅樓上都會鑽野

鑽撚咗成個月呀仆街，日日九點開始鑽到三點就停，訓唔到

公屋係咁架啦

以前住公屋, 暑假就一定樓上下左右裝修
鑽撚足個幾兩個月, 暑假都無撚得好訓
日日炆到仆街

自己搬左出黎住3年, 都冇乜試過呢個情況
真係公屋先會咁撚仆街

私樓

好耐以前住公屋係咁，搬咗去私樓又係咁 住邊都有人鑽野

留意番 唔一定係樓上 隔左幾層都好傳聲

我樓上同樓下都同一時間裝修

住最高就無事

不過有時好撚怪，
有次我樓下鑽野，諗住出門去樓下屌柒佢地
點知佢屌返我屋企鑽野

有時隔幾層樓都好似樓下咁嘈

屌我都係私樓 但好少有呢d事發生

但係我住村屋，得2層樓

打個裝修佬囉